懷疑發現野生連登絲打吉野妹本人

估唔到作仔都有Fan屎

見到條傻西
原本想屌7佢，咁拍廣告真係好噁心
但係又唸
其實如果佢係個普通人
咁樣玩玩下拍片
好似都冇乜嘢啫
可以想像
身份帶黎嘅壓力，不容小覷
做普通嘢都可以受千夫所指

嘩 矮作仔大半個頭
吉妹有無米四？

下，吉野妹係男人黎架喎